Zelfs dan, wanneer ik echter volledig bepaald op mijn adressen, ik mag mij zeer verkeerd uit te stellen, van dag tot dag het moment om het te doen, uit onwil om een verloving, terwijl mijn omstandigheden waren zo aangesproken.
